{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2183641280/seongnam-hotel-tom-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698978087442&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316187232&selectedRatePlan=385589795&expediaPropertyId=68207540&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 호텔 탐"
    },
    "text": "城南ホテルタム\\n\n大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市中原区山城大路152\\n\n城南ホテルタムは車で15分以内にロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが位置しています。 当ホテルはWi-Fiとセルフ駐車の無料特典を提供しております。 また、スターフィールドCOEXモールも車で近い距離にあり、公共交通機関の利用にも便利です。 チェックアウト時間は13:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiをご利用いただけます。 駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。 また、指定喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "城南ホテルタムはどこに位置していますか？",
            "answer": "城南ホテルタムは大韓民国の京畿道城南市中原区山城大路152に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "城南ホテルタムの周辺にはロッテワールドやロッテワールドタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "城南ホテルタムではWi-Fiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムからスターフィールドCOEXモールはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "城南ホテルタムからスターフィールドCOEXモールまでは車で近い距離です。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "城南ホテルタムのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "城南ホテルタムのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムでは何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "城南ホテルタムでは満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "城南ホテルタムではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "城南ホテルタムでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "城南ホテルタムの駐車場は施設内のセルフ駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "城南ホテルタムには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "城南ホテルタムには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 481
    }
}